# Dream work

Vaikystėje norėjau būti inžinieriumi, nes inžinieriai kuria įdomius ir naudingus projektus.
Man patiko matematika ir fizika ir maniau, kad galėčiau tapti inžinieriumi.

* * *

Aš tapau elektroninių sistemų inžinieriumi o dabar dirbu programinės įrangos inžinieriumi.
